
##### 封印物001<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/3-22.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;加油  
&emsp;2767楼  
&emsp;2020-04-21 12:08  
***
##### changyou907  
&emsp;<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f21.png?t=20140803" >  
&emsp;2768楼  
&emsp;2020-04-21 12:56  
***
##### 家okh2_eeg  
&emsp;加油！  
&emsp;2769楼  
&emsp;2020-04-21 12:57>
> ###### 家okh2_eeg:  
> 绝对不会成为坟贴的。
  
***
##### gkjah岁月  
&emsp;我来氵  
&emsp;2770楼  
&emsp;2020-04-21 14:00  
***
##### 滑稽纯手动  
&emsp;dd  
&emsp;2771楼  
&emsp;2020-04-21 14:09  
***
##### <img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/4-16.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>火火  
&emsp;回来的时候记得女装<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;2772楼  
&emsp;2020-04-21 16:47  
***
##### 游戏天才<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;太感动了  
&emsp;2773楼  
&emsp;2020-04-21 17:29  
***
##### 滑稽纯手动  
&emsp;等楼主回来还记得她的都已成为大水批了<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >  
&emsp;2774楼  
&emsp;2020-04-21 17:52>
> ###### bd11225:  
> 她<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >(好像没什么问题)
  
***
##### 蛤布斯堡伯爵  
&emsp;问个问题，晚修时候秀恩爱是真的吗<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f15.png?t=20140803" >那么露/骨的举动真的就像二次元里面一样做出来了吗<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f15.png?t=20140803" >如果是真的话单身了16年而且妹妹比我小12岁的我真的酸了<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f19.png?t=20140803" >  
还有……没别的意思，就是……总感觉这个帖子写的事情有的不像是真的，能不能和老婆录一段音回复我呢<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f15.png?t=20140803" >不回复也没关系啊，祝你们长长久久！  
&emsp;2775楼  
&emsp;2020-04-21 20:29>
> ###### 少给我期待:  
> 你这也太真实了吧，有妹小这么多岁<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon67.png" >
>
> ###### 少给我期待:  
> 还有，lz现在正在看病呐，等他回来你再问吧
>
> ###### 蛤布斯堡伯爵 回复 少给我期待: 
> 嗯，我前面电脑好像是故障了，没有看到后面说他去看病的片段（就是翻到末尾了）
  
***
##### <img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/4-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>幽幽子<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/4-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;<img class="BDE_Image" src="http://tiebapic.baidu.com/forum/w%3D580/sign=c01dce575cfbfbeddc59367748f1f78e/72214c34970a304ebfadff92c6c8a786c8175c8d.jpg" size="79795" changedsize="true" width="560" height="790" size="79795">  
&emsp;2776楼  
&emsp;2020-04-21 20:37>
> ###### 蛤布斯堡伯爵:  
> 开五金店呢
  
***
##### 蛤布斯堡伯爵  
&emsp;加油，你一定能战胜病魔的！  
&emsp;2777楼  
&emsp;2020-04-21 20:56  
***
##### 伊丽莎灰鼠  
&emsp;加油！  
&emsp;2778楼  
&emsp;2020-04-21 21:10  
***
##### 炎之男<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/2-15.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>三井寿  
&emsp;打卡  
&emsp;2779楼  
&emsp;2020-04-21 21:12  
***
##### 哟哟西-  
&emsp;加油！  
&emsp;2780楼  
&emsp;2020-04-21 21:27  
***
##### Nodgod<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/4-12.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;我砂了。。。祝豪爷健康  
&emsp;2781楼  
&emsp;2020-04-21 21:58  
***
##### 千寻烟波<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/3-26.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;祝平安  
&emsp;2782楼  
&emsp;2020-04-21 22:36  
***
##### 梨虎无<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/2-8.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;默默祝福浩爷平安<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon66.png" >  
&emsp;2783楼  
&emsp;2020-04-21 23:18  
***
##### 穹妹天下第一<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;d  
&emsp;2784楼  
&emsp;2020-04-21 23:22  
***
##### changyou907  
&emsp;晚安😴  
&emsp;2785楼  
&emsp;2020-04-21 23:37  
***
##### 小萌新1只  
&emsp;浩爷平安<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f44.png?t=20140803" >  
&emsp;2786楼  
&emsp;2020-04-22 07:35  
***
##### 遥之穹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-8.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;祝平安  
&emsp;2787楼  
&emsp;2020-04-22 07:37  
***
##### <img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-6.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>dante<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-6.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;路过  
&emsp;2788楼  
&emsp;2020-04-22 08:58  
***
##### 星空使者-  
&emsp;祝愿平安  
&emsp;2789楼  
&emsp;2020-04-22 09:17  
***
##### changyou907  
&emsp;<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f02.png?t=20140803" ><img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f01.png?t=20140803" >  
&emsp;2790楼  
&emsp;2020-04-22 10:33  
***
##### 梦夏蒋扬  
&emsp;楼主加油，祝平平安安！  
&emsp;2791楼  
&emsp;2020-04-22 11:00  
***
##### 滑稽纯手动  
&emsp;dd  
&emsp;2792楼  
&emsp;2020-04-22 14:16  
***
##### 滑稽纯手动  
&emsp;dd  
&emsp;2793楼  
&emsp;2020-04-22 14:18  
***
##### changyou907  
&emsp;<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f08.png?t=20140803" >  
&emsp;2794楼  
&emsp;2020-04-22 14:26  
***
##### 家okh2_eeg  
&emsp;继续水  
&emsp;2795楼  
&emsp;2020-04-22 14:46  
***
##### 悠遠<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-9.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>蒼穹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;我觉得别水太多了，不然等楼主回来帖子被淹了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon66.png" >  
&emsp;2796楼  
&emsp;2020-04-22 15:13  
***